出緊街唔想出post既心事分享區(261)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:

希望大家都可以開開心心#hoho

傳送門

[gay]吖秋紅葉之旅的心事討論區(261)